下次遊行不如著灰色衫

不如下次遊行著灰衫
一齊串9依位著灰衫扮黑警嘅騙徒
暗示係咪著灰衫等於唔洗出示委任證